今日520

其實我真喺唔明白咩叫520

我真喺聽唔明

唔要你呀嘛

即使用支那話讀都唔覺得似

問心 大家想問想香港獨立建國